專登封觀塘綫，引和理非入機場，小心一網打盡

香港人加油！自己香港自己救

光復香港，時代革命！

去觀塘！！！
幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

係機場一網打盡

be water

十月一日香港起義

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

唔怪得發不反對 狗鐵勾結

推 好明顯搶noise 叫人去觀塘 但地鐵總部都唔開門 一齊去機場啦

狗鐵政府勾結，封哂綫一定引大家去機場，提下大家小心D！明知既野我地都要知，去機場啦大家！